你連三萬人嘅委任証都管唔好

你連三萬人嘅委任証都管唔好無謂再為自己辯護，更唔好撚再為700萬市民服務

精明嘅你就好辭職，安份守己做你毅進仔拎毅進嘅人工，

為咗你嘅家人好好地平平淡淡生活落去

睇清楚係三萬人對二百萬人以上

我地係不死，我地係薪火相傳，會將清算嘅精神帶到全球各地每家每戶至每一代

不要忘記你地已經同黑幫掛咗勾，你地嘅污名係一世
元朗單嘢我地香港大眾市民絕對係唔撚放過你地

以為著制服就係絕對正義，絕對嘅專業？拎住槍拎住棍就係執行職務？就唔好阻你做嘢？

你地要啲市民背翻條警例去督鳩住你頭做嘢，肉鳩酸到，你地必需要承應你地係低學歷，無能力去做一份呢份咁高轉數嘅工作，你只係高估咗自己嘅能力

不灰心